export const varietyQuestion = [
  {
    question: "A pamonha é feita de quê?",
    options: ["Batata", "Trigo", "Arroz", "Milho"],
    correct: "Milho",
  },
  {
    question:
      "Qual dessa iguarias tem o nome de um ponto turístico do Rio de Janeiro ?",
    options: ["Pão de queijo", "Pão de Mel", "Pão de Sal", "Pão de açúcar"],
    correct: "Pão de açúcar",
  },
  {
    question: "Nos desenhos animados. Qual animal é o snoopy ?",
    options: ["Leão", "Cachorro", "Gato", "Urso"],
    correct: "Cachorro",
  },
  {
    question:
      "Em qual passatempo as palavras se cruzam na vertical e na horizontal ?",
    options: ["Master", "Palavras cruzadas", "Banco Imobiliário", "Xadez"],
    correct: "Palavras cruzadas",
  },
  {
    question: "Lavanda e floral são tipos de:",
    options: ["Carnes", "Queijos", "Frutas", "Perfumes"],
    correct: "Perfumes",
  },
  {
    question: "Uma pessoa com hipermetropia tem problema de:",
    options: ["Visão", "Audição", "Paladar", "Olfato"],
    correct: "Visão",
  },
  {
    question: "Quem foi o campeão da euro copa de 2016?",
    options: ["Portugal", "França", "Brasil", "Argentina"],
    correct: "Portugal",
  },
  {
    question: "Qual é a deusa grega dos grãos e da colheita",
    options: ["Deméter", "Vênus", "Afrodite", "Hera"],
    correct: "Deméter",
  },
  {
    question: "O que é truaca?",
    options: ["Tremedeira", "Bebedeira", "Jogo", "Gulodice"],
    correct: "Bebedeira",
  },
  {
    question: "O que é usado para procurar números de telefone desconhecidos?",
    options: ["Almanaque", "Lista telefônica", "Dicionário", "Enciclopédia"],
    correct: "Lista telefônica",
  },
];
